發覺00後係黃都好，都好熱衷中國文化

睇抖音，講匪國潮語etc

呢堆垃圾都無乜用

又分化

但上年有落場
都算深黃

大陸人唱歌係勁喎

向好方面學習都唔得？

係！各位網友

不嬲90後 00前
呢班先係世界棟樑
90前 00後都係班廢老 同 廢青

請問樓主現實生活，識幾多個00後？

幾個
全部hmd識
有大學生有中學生

wow真係好有代表性
btw發覺樓主都幾撚自大
係hmd識幾個以為自己好了解00後

中國五千年歷史但一直都唔亡係有原因

5

90後 00後都係支語
你又用？

未入黎之前仲以為你講嘅中國文化係講緊以前古樂古詩服裝歷史同工藝
點知原來係講抖音

人一藍 腦便殘